# route-search-aggregator



## Getting started

1. Реализовал MOCK-сервисы, реализующие указанные контракты провайдеров (ProviderOne и ProviderTwo) для удобства отладки. 
2. Доступы к провайдерам через механизм адаптеров - адаптер реализует ISearchService, инкапсулируя в себе логику преобразования во внешние контракты. 


## Задание 

Имеются два поставщика, которые с помощью HTTP API предоставляют методы для осуществления поиска маршрутов.  ✅
Каждый маршрут характеризуется следующими базовыми параметрами: ✅
  - Точка старта
  - Точка прибытия
  - Дата\время старта
  - Дата\время прибытия
  - Цена маршрута
  - TimeToLive для маршрута с такой ценой

Поставщики имеют различные контракты для поиска маршрутов: ✅
- ProviderOneSearchRequest \ ProviderOneSearchResponse (HTTP POST http://provider-one/api/v1/search) 
- ProviderTwoSearchRequest \ ProviderTwoSearchResponse (HTTP POST http://provider-two/api/v1/search) 

Поставщики так же имеют метод для проверки их работоспособности на данные момент (поставщик может быть недоступен в момент выполнения поиска). ✅
Пусть интерфейсы методов будут одинаковыми:

HTTP GET http://provider-one/api/v1/ping
HTTP GET http://provider-two/api/v1/ping
  - HTTP 200 if provider is ready
  - HTTP 500 if provider is down
  

Необходимо реализовать HTTP API, которое позволит выполнять аггрегированый поиск с фильтрацией, с помощью данных поставщиков (ISearchService): ✅
- Request\response для API соответственно SearchRequest\SearchResponse.
- API должно позволять проверить свою текущую доступность (аналогично каждому из поставщиков).

Так же: ⏳
- API должно иметь свой кэш для дальнейшей работы с маршрутами по Route->Guid.
- API должно уметь производить поиск только в рамках закэшированных данных (SearchRequest -> Filters -> OnlyCached).